覺得香港既性教育點

呢家網絡發達，男女都會睇咸片
學校既性教育仲停留係叫你避孕，安全性交，反對婚前性行為，唔好睇咸片
好似離哂地咁

如果真係唔睇咸片點識下D性技巧 點滿足到伴侶
但父母學校都覺得睇咸片係極醜惡 好似犯罪咁

你地會唔會同父母傾性

錯啦，唔會教你性交既過程，性交已經係代表晒所有野
即係男女進行性交，精子遇上卵子就會受精著床跟住懷孕，連最重要陰莖插入陰道都唔會講

所以咪咁多人連套都唔識戴

有說話書唔睇都冇計嫁
唔好話埋牙仲睇乜鳩，平時睇定嫁啦

乜宜家用電器
仲會有人睇說明書？

呢家真係咁? 我印像好似係將生殖器官放入女性陰部，直至射精就完
但其實咩前戲，點樣令到女仔濕呀 全部都係無講

以前有人拎條蕉黎做DEMO 示範點戴套

好差 點洗包皮都冇人教

yes 我廿幾歲都反唔到包皮

小學身體檢查唔係有護士教左咩

係邊度檢查?

乜有既咩

我唔覺有

學童保健年檢
廿幾年前仲係學生睇指定診所有折，大約廿年前轉做去指定健康中心年檢
到咁上下歲數會俾姑娘揸波子檢查發展情況
去到中學就拎一排石春問你覺得似邊粒大小

會叫你除褲 之後佢會幫你反包皮

好明顯好弱啦
大把女有事前都唔知
以為避孕丸得事後
又依賴哂安全期
結果勁撚多人落仔

交友apps只係約炮用

真係想識男女朋友就好好喺現實世界搵啦